中國廣東省：增1宗來自香港國的無病徵武肺個案 列境外輸入

廣東新增1宗來自香港的無症狀感染者個案

廣東新增1宗來自香港的無症狀感染者境外輸入病例，深圳當局在入境口岸發現，患者入境後即被隔離觀察。

內地昨日新增18宗新型冠狀病毒個案，其中一宗本地病例是來自天津；17宗境外輸入個案，分別來自上海、福建、廣東等地，無新增死亡病例。

原文網址：

中國香港啊

境外輸入？
搞港獨？
用國安法拉得

18宗得一宗「本地」，穿州過省都唔計

中國肯強制全民驗病毒未？

咁支那憑咩係香港水域捉人？

境外阿 屌你老母

境外?
一個中國wo屌你老母拉鳩佢啦

廣東新增1宗來自香港的無症狀感染者個案

搞港獨嗎?

國外個案

反攻大陸

哦，仆街呀，廣東省搞港獨

境外???

想搞港獨?

屌 想做中國人都唔得

境外

大陸真係好奇怪
成日都全部境外輸入
又成日俾佢捕得返哂
其實當自己0感染後，基本上所有都可以當境外

香港又獨立左

其實唔係有陰性報告先可以入境咩？
同埋佢成日話D外國急凍包裝驗到有武肺病毒，如果係真咁香港做凍肉批發嘅一早中晒招。

犯左黨安法